目前，該國部分地區60%或以上的發電依賴於煤電，改用電力可能會增加溫室氣體排放。通用汽車希望其汽車在2035年前實現全電動。這對汽車排放意味著什麼|Ula Chrobak | 2021年2月4日|科普
2019年，中國超過66%的電力使用煤電發電，煤電是造成中國空氣汙染的主要原因。新冠肺炎後中國復甦的環境挑戰|黃延中| 2021年2月2日|時間
在煤電廠，煤炭供應約佔總費用的40%。太陽能變得便宜了。那我們為什麼不更多地使用它呢|Ula Chrobak | 2021年1月28日|科普
美國40%以上的煤炭開採來自聯邦土地，2016年，奧巴馬政府暫停了那裡的煤炭租賃，等待對該計劃的審查。現在內閣的每一項工作都與氣候變化有關|本·阿德勒| 2021年1月21日|華盛頓郵報
即使是來自賓夕法尼亞州西部工會煤礦工人、鋁廠工人、教師和機械師世世代代的Naunchik也不希望發生停工罷工。2021年1月20日，斯科特·約克（Scott Yorko）|戶外在線，為什麼滑雪巡警在兩個維爾度假村（Vail Resorts）進行糾察
對我們太多最喜歡的政客來說，善政意味著棍棒和煤炭。聖誕老人再次失敗| P.J.O'Rourke | 2014年12月27日|每日野獸
還有米蘭·赫魯什卡，一位來自北波希米亞煤礦的暴躁礦工。哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸
西弗吉尼亞州的生活可能會很艱難，特別是對於煤炭國家的勤勞靈魂來說。當地新聞主播在他的辦公桌上跳舞|傑克·霍姆斯，《每日野獸》視頻| 2014年11月6日|每日野獸
他還說，Rahall通過這項“殺煤”立法賺了數百萬美元，這顯然是錯誤的。2014年最奇怪、最無禮、最明目張膽的虛假政治廣告|傑克·霍姆斯，《每日野獸》視頻| 2014年11月3日|每日野獸
上述故事很可能是合法的，但我們認為它們是煤礦中的一種金絲雀。振作起來：十月選舉的驚喜一定會到來|馬特·劉易斯| 2014年10月31日|每日野獸
它比煤塵好不了多少，不會帶著一個五十步遠的球去殺人或受傷。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
然而，最近，通過在其表面下發現煤炭，它獲得了更大的興趣。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
有一個撒拉弗飛到我跟前，手裡拿著一塊活煤，是他用火鉗從壇上取下來的。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
弗吉尼亞州布萊克希斯煤礦發生爆炸；在二十三個工人中，只有一個逃脫了死亡。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
但是，它的用途本身就是處理任何這樣的想法，即煤炭或其他任何東西都有自然價格。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克